我屌哂你地成班當手足係condom既仆街！

有流亡台灣既手足行出黎，話同佢既團隊第一身接觸到新屋嶺被輪姦受害者同佢既家屬
講埋細節國中生（初中） 4狗輪姦 自殺4次
仲講埋被自殺者家屬被警方恐嚇滅聲
佢行出黎講 隨時連命都冇埋 單野其實好核彈 但單野竟然尋日到宜家都上唔撚到熱門
如果大家唔focus係件事上邊 份份鐘連手足家屬都死撚埋 係咪要女手足自己行上台講自己俾人輪足一晚你地先肯理

係咪要當被輪姦既女手足係condom?!
係咪要當被自殺既手足係condom?!
係咪要當係台灣爆料既手足係condom?!

單野上唔到熱門既連登可以摺埋
p牌push唔到幫推

推

好嬲 但係會有D咩可以做到證據

各位手足放心,渣兜個人資料自動傳比警犬

幫手推

[堅行動post][求三連]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月26號

一定要撤查

起碼推俾多d人知先 宜家好多人頭先唔知有手足係台灣爆料 唔夠多人知就咩都做唔到

好多人都唔知

推啊屌!

p牌仔推唔郁啊

唔係話唔信
係得我地信有咩用
有咩實際行動可以做到先
淨屌都要比方向先幫到手嫁清
推上熱門就滿足？

已經有英國上議院議員話有被自殺者家屬搵佢協助，如果兩單唔係同一單，咁要令家屬知道可以同有需要尋求更大勢力既協助甚至庇護？
你唔會知家屬係咪只係咩都唔識既小市民，可能連議員都唔識搵

繼續做標題黨屌晒全世界啦